(數學題) 幾多個人既事先「唔係」個別事件

一個人戶口 不評論個別事件
一家人戶口 不評論個別事件
12個人既事 不評論個別事件
2百萬人既人 不評論個別事件

唔跟慣例(規矩)做嘅事
對港共就全部都係

美國制裁就唔係個別事件啦

好早已經覺得「個別事件」好戇鳩
但其實係幾時開始咁玩？689果陣？

陳振聰 不評論個別事件
張子強 就要評論啦

拆唔掂果時咪用呢招

有個局長喺扮工室睇AV
唔記得黃子華邊次show講

好似回歸後已經有呢個萬能terms
逢係政府兜唔到或者理虧
就自然用呢個字眼黎hea鳩你

法官判案 跟案例？不評論個別事件

黨話唔係先唔係

無論幾多單都好
都係個別個案